繼812機場，818金鐘又上一堂，將經驗累積，全力應付831

完